\begin{task}{25.9}
  Доказать, что если векторы $\vect{a}$, $\vect{b}$, $\vect{c}$ не коллинеарны,
  то равенство $[\vect{a},\vect{b}] = [\vect{b},\vect{c}] =
  [\vect{c},\vect{a}]$ выполняется в том и только в том случае, когда $\vect{a}
  + \vect{b} + \vect{c} = \vect{0}$.
\end{task}

\begin{solution}
  1) Пусть $\vect{a} + \vect{b} + \vect{c} = \vect{0}$.
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      [\vect{a} + \vect{b} + \vect{c}, \vect{a}] = 0
      \implies
      [\vect{a}, \vect{b}] = [\vect{c}, \vect{a}];  \\
      &
      [\vect{a} + \vect{b} + \vect{c}, \vect{b}] = 0
      \implies
      [\vect{a}, \vect{b}] = [\vect{b}, \vect{c}];  \\
      &
      [\vect{a} + \vect{b} + \vect{c}, \vect{c}] = 0
      \implies
      [\vect{c}, \vect{a}] = [\vect{b}, \vect{c}]
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      [\vect{a},\vect{b}] = [\vect{b},\vect{c}] = [\vect{c},\vect{a}]
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  2) Пусть $[\vect{a},\vect{b}] = [\vect{b},\vect{c}] = [\vect{c},\vect{a}]$.
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      [\vect{a}, \vect{b}] + [\vect{c}, \vect{b}]
      =
      \vect{0}
      ;
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      [\vect{a}, \vect{b}] + [\vect{c}, \vect{b}] + [\vect{b}, \vect{b}] =
      \vect{0}
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      [\vect{a} + \vect{b} + \vect{c}, \vect{b}]
      =
      \vect{0}
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  Получаем, что либо $\vect{a} + \vect{b} + \vect{c} \uparrow \uparrow
  \vect{b}$, либо $\vect{a} + \vect{b} + \vect{c} = \vect{0}$, либо $\vect{b} =
  \vect{0}$. \\
  $\vect{b} \neq \vect{0}$, так как по условию он не коллинеарен ни $\vect{b}$,
  ни $\vect{c}$ по условию. \\
  Аналогичным образом можем получить, что
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      [\vect{a} + \vect{b} + \vect{c}, \vect{c}]
      =
      \vect{0}
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  При этом $\vect{c} \neq \vect{0}$. И либо $\vect{a} + \vect{b} + \vect{c}
  \uparrow \uparrow \vect{c}$, либо $\vect{a} + \vect{b} + \vect{c} =
  \vect{0}$.  \\
  Предположим, что $\vect{a} + \vect{b} + \vect{c} \neq \vect{0}$. Но тогда
  $\vect{b} \uparrow \uparrow \vect{a} + \vect{b} + \vect{c} \uparrow \uparrow
  \vect{c}$ $\implies$ $\vect{b} \uparrow \uparrow \vect{c}$, что противоречит
  условию. Тогда $\vect{a} + \vect{b} + \vect{c} = \vect{0}$.
\end{solution}
